<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Diana Magallanes</title>
    <link>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Diana Magallanes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola :)
Durante el curso de LaunchX he aprendido varias cosas que estoy tratando de poner en práctica en el día a día como:
-Uso de Git/Github. Anteriormente lo había usado pero lo estuve dejando de lado y ahora me hice el propósito de usarlo siempre.
-Reforce mi conocimiento de HTML/CSS. Normalmente trabajo con plantillas o con bootstrap así que no me había metido mucho en construir páginas desde cero .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software.</title>
      <link>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¿Qué tal?
Pienso que algunos puntos imporantes dentro de la cultura de un desarrollad@r de software son:
*Saber comunicarse con otros. *Trabajar en equipo. *Crear/mantener un ambiente armonioso en su lugar de trabajo. *Seguir actualizando/aprendiendo. *No tener miedo a pedir ayuda. *Entender a sus clientes/usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dianamagallanes.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien soy? Hola, mi nombre es Diana Magallanes 😎
Tengo 28 años y estudie Ing. en sistemas computacionales (con maestría en docencia).
Actualmente trabajo en el sector público y privado (doy clases de informática y también trabajo como ing. en sistemas en una empresa consultora de servicios de EHS). Me siento afortunada ya que he podido desenvolverme en ambas áreas que disfruto bastante.
Decidí unirme a la misión ya que siento que me falta desempolvarme 😅 y ver que otras tecnologías se usan en el sector productivo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
